一個一個嗌錯左既明星名

Maria Cappuccino
Teresa Cappuccino
兩姊妹

周柏豪 周國賢

Aaron Leon

杜德偉
許志安

哈林
庾澄慶

我到而家都未識分

何韻詩
盧巧音

Johnny Deep

胡楓 修哥

林慧韡
達哥